有無fg仲未搵到工？（14）

傳聞開post好快有offer
今次仲唔到我
聽日就係第7次interview啦

呢個時間仲有fg搵唔到工?

年尾啦,搵唔到工,搵份倫敦金做下先啦

好奇一問
大家搵工希望有咩offer

海關關員同助理文書主任大家會點揀
前者起薪2萬頂薪2萬8
前者起薪1萬4頂薪2萬8

半年好出奇呀?

Hea夠一年先搵啦 慌死黎緊幾十年唔使返咩

2017fg
仲做緊pt

唔想再入呢個post

後者 舒服啲

其實我都係幫人問咋

真係兩份都請先上黎問啦

我屋企人請咗咋 唔係我
我做緊低級文書助理咋

前路白茫茫

今年fg，未畢業，6月份已經翻緊長工

係咪過完年D工先會多D選擇?
17fg 依家份工做左3個月發覺真係唔太岩

年尾多數豬頭骨
啲人寧願唔要雙糧花紅都走
好極有限

lm

16 fg 路過 成年幾都仲未有份正式正常工

18都就grad
你咩u咩科?
係有offer睇唔上眼定點?

有offer啦 多謝offer god
希望唔好太西可以長做

太家支持住 加油呀

我都係smart casual
冇得著牛仔褲同波鞋

你岩...所以依家我都唔敢搵工

唉,當我諗到,我仲有四十幾年先退休,退左休分分鐘仲要做保安。我就後悔, 屌點解GRAD左唔撚玩返1年,同去得一次旅行咁少

唔打tie, 著條斯文既褲同鞋

係咪得返我

留個名

有offer了
但job ad 10月中出. 11月頭先叫我in.最尾11月中先有offer

唔想同18年爭

一樣 pt好un 唔夠洗

恭喜巴打 幾時到我

唉

16 grad 仲搵緊方向

16fg
前途仲未明返緊份15k既工

你個名
想考咩post?

返緊pt過渡既巴打介唔介意講下返緊咩
怕唔比人計working experience

17 fg engine first hon
去左兩次旅行而家仲返緊PT

繼續搵，唔覺唔覺又12月

16叫咩fg呀傻仔

aco,反正兩份你都唔用甘心做得長,咁一路做住aco一路考其他post好過

Retail sales

又衰一份
仲要做鬼死咁多野

大學生就唔好做呢d低下階層工作啦..

Pt貪夠hea 唔係可以做咩

有無ching有見過DHL CS位
有無經驗分享下

要返通宵

追左咁多個po 第一次留名
對前路好迷惘

有冇嘢幫到你呀

咩工都試過send? 你本身讀咩科架？有冇咩唔想做？

B2b sales呢？佢地多數都會有interview

廢青留名

份人好靜 又唔識講野

試下做醫管局 PCA 3A 護理
講明先 辛苦野
之後 再報護士

先實戰 後投資 加油

好 我一陣睇下 唔該你

屌我聽日有interview係中國海外大廈
佢俾我既地址search到係會計師行黎，但我完全無apply過類似既post
佢又話我有apply，自己又衰聽唔清佢講既公司名
岩岩見到有人係中國海外大廈中過唔少伏
而家諗緊點算好

上環個度？

有offer了

咁唔使去喇
而家好多on9呃人見工

我要黎拜拜offer 神interview神。
希望今星期有offer.
我已經去左黃大仙求簽。希望黃大仙會應驗。

講真 衣個時間難搵工
有offer做住先
過左年 會好轉
好多公司 傾緊budget
未咁快開新位

應該唔係呃人，不過鳩到on9
去到水牌又無寫，個地方似倉多過office
in條友又on99咁，dklm
judge我既學歷qulification多過想真人in我咁
又judge完我先叫我self-intro, 好似想屌走我就算
成件事十分鐘都無，問題又鳩問，又唔撚介紹自己公司，job duty
我岩岩fg無工作經驗你一早知架啦，cv寫撚晒架，唔滿意就唔好叫我上黎in啦
dklm車費都晒左俾佢

係咪咁多人唔知fg點解

btw 諗緊搵pt返住搵工好冇

好 做住先
無現金流 就會大壓力

黎緊xmas, pt應該會忙到仆街
我而家都係得閒做下炒散

大家aim咩post開咩offer???

其實仲係度既巴打
都係中過伏 辭左
多數都想搵文職 五日工
香港地 文員仔 最易請 供應多
唉⋯⋯一齊圍爐取暖

下星期去做政府工技能test
希望做完有面試啦

apply左 MTR FT同PT
之後PT打黎叫我見工
有得做就做住先 起碼搭車唔使錢

咩post

65歲都重係傑青
點16唔可以叫自己fg

新工做左兩個月 做錯野 可能會過唔到probation 好驚又要搵工 好攰

好難過唔到
放鬆一下先 唔洗咁緊張

但係如果有offer但份工麻麻都照做？過左年再搵先做得幾個月唔會整花份cv?

之後打上去問多次係自己apply過既
不過都係運吉

上次開完po好快就有offer
但係我既2nd choice
希望之前見落既first choice派offer啦快手

唔好做 見d人負責一區咩產品都要識哂 好忙 又低pay

番住2nd 等？

同問 唔想下年同18 fg爭

各位有咩pt 做 ？

垃圾會
不過佢冇寫係非公務員約 但話簽約應該都他非公務員㗎啦

唔寫CV
做太短 唔好寫
半年以上先寫

但你搵唔到 都係會花

不同既係 你有錢洗 有收入

3月 4月
都唔會多18FG
放心

好似今年咁
輕鬆轉工或搵工
文職黎講3-4月係最好 最多
當然你現在都要keep住搵
加油
印象中 去到五月尾 就會多FG

有無人係打算邊做邊考正苦工?

Interview 神offer神
一陣interview 祝我好運

我呀姐成日嚇我會extend我

咁衰？extend
如果真係既話
你下年年頭準備搵工
因為你既印象唔好 一開頭唔好 好難行落去
真心試過

屌呀一次過有3個interview

自從冇咗學生優惠之外 我終於明點解啲人咁憎港鐵

定啦大家
我公司有個人做左3年pt先第一份長工

我想問下 如果返咗一份工 先有第二份好啲嘅搵你 係咪直接走第一份 會唔會有咩影響

基本上冇 諗清楚就ok啦

咁代表咩 唔好鬥廢

意思係唔使咁驚姐
一時搵唔到工又唔代表廢既

都有心理準備 一extend就搵工走

大家係邊到搵工多 係咪jobsdb最好

Jobsdb大部份都有回應，勞工處一份都無

有無人有興趣做Headhunt/Recruitment
有興趣知多D可Tg

jobsdb通常幾耐有回應?

狗鐵pt請左我
可以做住等正苦工了

站務？得好少鐘

如果有留email就唔好用apply now
我用親apply now就未試過有回音
寄email反而幾高命中率

屌我次次都用apply now

唔好話回音 連睇都無睇過都大把

我都係用apply now，可能1/10機會會睇

我都係用apply now

我自己經驗係 我同一份工 第一次用apply now無聲氣
第2次用email就有約見工

用email好過apply now

反而我全部都係apply now
試過第二日就有回應 亦試過過左一星期先打黎問我對呢份工有無印象

好過冇
起碼唔使搭車唔使錢 幫補下

一日2-4個鐘
有免費車坐 咁好？
之前我做個陣都無
只係返工個時 比返一程車錢

乜JobsDB出adv唔係唔俾留email address既咩

有無人知 anx international 係點？ 上網research Hong Kong blockchain 既startup黎

有經過佢買bitcoin

唔好做勁ot果間 辛苦都頂唔順仲學咩野

LinkedIn搵工容唔容易

其實唔比
有人偷雞姐
其實兩個方法都會通知HR
所以成功機率一樣

如果你有work exp就有用 我覺得fg冇咩用

fg做左幾個月
已經諗住有offer就辭職
伏工

企硬15k

fg冇用

FG通常唔會有HR主動approach所以效用不大
但建議開account for之後用
因為有你嘅profile唔知幾時會有HR相中你嘅exp approach你
機會要自己制造

其實apply now都係會send email俾hr

以下個人意見
但係既然佢留得email
表示佢其實prefer直接send email
Jobsdb built-in function standardize哂啲application
唔係個個HR鍾意

可唔可靠

mtr pt都唔請

好似唔會請 u grad

試過in完幾個月後先搵我

點唔岩做法？

今日reject咗佢offer
有同學返緊

準備返保安了
記住唔好做retail sale

我u grad
in完幾粒鐘就請左
可能我填一至五咩時間都得

agt 又搵左間港資
in完唔接offer的話agt會唔會之後唔再幫我搵
啲福利一般 唔多想do

我果個會

真係睇agt 我係一個會一個唔會

我嗰間日資公司agt黎
冇啦啦整間港資
之前做過港資細公司 真係不了

我都係日資果個agt 啲package差到

MTR PT 狗也不屌啦
每日返得粒幾兩粒鐘，得七十幾八十蚊一個鐘,都唔夠養自己啦
如果貪免費搭車，你GRAD左啦,仲洗日日返學咩

唔係真係on99坐係到等FT咩
年尾啦 好過做sales炒散啦 聖誕做到狗咁
利申想做SO 做過pt SA搏下有幫助

我知年尾冇咩日資 唔好亂咁實我見工啦
寧願等下

兩年前搵過呢間consultant
兩年後問我搵到工未
工都轉過兩次喇

咁都係既
其他散工都好撚多野做

小黃人

話說上年GRAD, HEA到6月尾旅行完,跟住係屋企做廢青做到8月先搵工。三個月SEND左都有廿幾三十封EMAIL出去，都陸續有公司叫我INTERVIEW，不過發覺冇興趣。總共IN左4份工，第4次得左，不過人工低左D。做左3個月考左入政府做19CA，仲要西位

有CA做幾好呀
我仲waiting 緊 吊

我都係19西位CA
等緊下年再考aco/officer
你會唔會考紀律部隊呀?

有時間寧願返住PT操吓體能/面試
搵到份好工好過哂時間做其他工

Diu我上年11月中先揾工添la
In第三次就搞掂

要睇咩工既

好工就一早請哂人la
我呢d濕9 bba西工唔洗緊張揾
大撚把

好唔好做 有冇講你個同學

平時佢個人都好捱得 佢都呻辛苦
雖然人工算係咁 不過唔想做3-6個月sales

Fg第一份工做左三個月被逼resign
宜家岩岩番新工番左一個禮拜 覺得又唔係好適合自己
但呢個時勢有無咩好工 應唔應該轉工好

足三個月
可以出埋 Annual leave 錢 按比例
都好
休息下過聖誕
只係空白期煩

所以諗緊好唔好keep住番宜家呢份唔中意既工 到新年先再搵 定係宜家見到咩就apply

建議 唔係太卜街 頂住先
狂OT 人西 就走啦

返左個半月，決定今日返去quit撚左佢

有咩辦法interview 完令佢唔請我
但係agt搵 面試9up 間公司應該會同個agt講

你要顯露出 做唔長 就應該OK

咁慘 間公司點同你講

請你咪reject lor

上面話有啲agt reject完會唔幫你搵
日資公司係靠agt搵㗎啦

果個agt啲日資都幾伏

究竟應該搵岩自己最想做既field定無咁鍾意做住先好

睇你經濟條件啫都係
你屋企唔使你俾家用又算富裕咪堅持自己想做架囉

我都有諗過呢樣嘢 都係用經濟條件去衡量同取捨

今日打電話問進度點，唉呀？hr 都婉轉答左我。我又要再搵過。
利申已失業5個月

過左年尾會好D

仆街

自己想做個行人工太少 轉唔轉行好 但都唔知可以轉咩

幾大？要轉 就越早越好

22 讀media

不是為興趣 真係唔好做

有朋友做
返六日 人工$8500
真心 人工太低
2016年價

如果做左無咁鐘意做嘅工，到想轉工，返緊工又難就時間in，辭職又要通知期
當然搵岩自己最想做

依家都係一萬左右
呢行真係好低

我朋友係富二代黎
所以人工無所謂
信用卡 無限用
同用金手指 無限金錢差不多

點解？

搵到工但已推offer

應該唔關事。睇佢急啱急人用，
如果去招聘日，就易請啲。

當然啦，雖然係pt，但都唔好話，
做住先，搵到ft 就走 。

你老吹話，會長一段時間，
或者話搵返ft 就到時間

得1.5 hrs 咋，$59 一粒鐘

收到一間公司比offer
但係對之前second in 嘅第二間公司更有興趣
你哋會唔會打電話比第二間公司問有冇消息？

1日返個半鐘咁ON9 原本仲想做住先等出年先搵工

我會打電話問下消息

我直情話搵緊ft
要錢幫補 有做過cs經驗所以搵返黎做
都請

可以打 禮貌同佢講有第個offer但對佢地個位更有興趣 表示誠意並且希望知道結果

如果做左幾年frontline sales工作 想轉行做返back office analyst工作 會唔會好困難 degree係finance底 但已經幾年前 仲要呢幾年無接觸同類型工作

極難
因為定左位

BACK轉FRONT就難
掉轉就唔難 人工都差好遠啦

內部轉 有機
轉行就 說服HR先算啦
人地問你：做咩唔做前線呀 （我地大把位）
你答咩都好 佢會引你返去前線
同埋 我想講 back office OT到卜街
頭一個星期 已經要人OT

Front轉back真係難 不論你之前做pt/ft 個hr都會將你定咗型
試過幾次apply back都俾人叫去做front

唔係 想入4a做me 但呢排好少請
In過又衰左

真實係做左幾年sales 跑數跑到好攰 但見工點答會比較受落

開左個tg grp for 搵工
帶興趣可以入grp 傾下

認真搵左4個月終於搵到 sd左30封 有7個interview
3份有請 2間大公司一個細 我最後揀左細公司 因為做嘅position 先係我真正想要嘅野
而家返左一段時間幾好 不過壓力黎了 日日都神經緊張咁 好驚做錯事 返完第一日 第二日即刻發高燒 有冇已經搵工嘅fg ching同我一樣返工啲野唔難但有神經緊張嘅問題

聽日開始會同你一樣 終於有工返 ot過咗7點我會勁緊張

..咁同失業有咩分別

dklm返個pt都俾人當狗撚

1.5hours

聽日又星期一了

今日第一日返工 有種莫名嘅不安感

番左5個月工，每日到5點幾就開始緊張，驚臨收工比人捉住

其實一早預咗ot 但一到5點幾就成個心態唔同咗

魚唔過塘唔肥

我發現大部分人係做唔長個隻

但番左一 兩個月點寫落cv

唔寫cv 問起先講

Hr話咁耐都未搵到工？ 答佢番左一兩個月就走左？

唉

話唔適合quit 左

辭工後一星期唔想搵工
cv 都冇 sd

返到個半月quit左 而家仲有3日就走得
日日hea住過 唔做野 等收工走人

一星期 放個假都唔止啦

十二月一月都唔想搵
諗住補返個 grad trip 點睇

你GRAD左半年啦 仲叫GRAD TRIP。

不要再說了

睇job post entry要1-2yr exp

Interview 果時又話你唔夠工作經驗 我好難請你
你見人黎in 做咩野？

絲打好慘

邊行?

好想resign 再搵過

每日早午晚都有呢個念頭

咁慘

你係申請咩post先

利申： 前EA2

已經實行左 第二次失業既第一個星期

屋企有啲事 依家大條道理唔洗搵工
係遲啲一定俾hr 屌

grad左半年 仲未開始搵 完全冇動力

人地問到 你照講
請唔請 空白期影響不大
反而人工就⋯⋯⋯

全部都係申請ea2 點算好，搵第2行？ 因為我係讀相關醫療的課程，所以想搵返呢類工，好似比較吃香d

本身去緊interview
個hr打錯電話以為我係另一個人，問我琴日in完對個post有冇興趣
係咪收得皮可以u turn回家

努力啦 我都搵左四個月先入到HA
你應該有優勢 做住PT等

點解會前EA2,雖然都聽講過唔係咩筍工

HA狗都唔吊
你過去醫管局個post就知

2017 fg
一樣做緊濕鳩pt

咁都認錯 咩公司來架

我見寫住冗員post
仲以為好hea好爽

Hea位 有既
但唔到你
老闆西 就大把

我識人grad完半年先搵工
之後每份做兩三個月就唔做
維持大約半年
不過佢keep住操體能
宜家有兩個政府工offer
雖然唔係高級

聰明 看破曬
我都遲左
今次先考
CA WL 吊你老母 快撚D

媽呀 聖誕都要返工

睇我幾時頂唔住走人
讓個西位比你

紅日?
做邊行 補假定補錢
有無雙工?

咩工咁慘

我對上一份工都要
大陸無假放 我就要返工
物流

人工預左 自問gpa唔靚加乞食科

之前做過3個月Dimerco
唔俾人放工

我都做過dimerco
你咩dpt

條link update左

有興趣可入

呀Alex同麥sir既air export

你頂住呀
我唔要西位

補返日假

返緊份西工想轉工

加油

16 grad 做緊pt 搵新工

到底應唔應該為左份正職而唔做份鐘意既兼職
兩者只可以二選其一

巴打搵咩fg搵咁耐

辭左職做住pt 先

份兼冇得轉全？

有得轉
但人工唔高

返咗3日已經想quit

Marketing 返8 啱啱不顧一切地收工

聽日仲返唔返好

多野做到要OT?
做咩事

MKT OT是常識

好多好瑣碎嘅嘢做 今朝返到公司未食早餐成朝冇去廁所冇飲水完全冇時間 lunch食咗半個鐘 又係一路做 做到8點
其實我唔介意OT所以揀返早啲嘅工
我唯一唔想就係冇咗夜晚同屋企人食飯嘅時間

雖然份工幾好 大公司 有前途 又出名 人工同福利都幾好
我相信以我嘅資質再去唔會搵到一份咁好嘅工

但我唔想未來嘅每日都係咁

返左三個月 日日都好想辭工
人工低 ot無補水都算 最撚慘係跟左個西女人senior
又融入唔到班同事...
但年尾又難搵工...唉

同我好似
點西法？

除咗無OT 其他同你一樣
而我係15年grad

好似好唔想同我講野咁，黑口黑面，講野一句起兩句止
但另一邊就同其他同事有講有笑...
每一次問野都要提心吊膽...有得唔問我都想唔問，但啲野真係唔識做呀嘛
做錯左 做得唔好又比佢屌
我都唔知係咪做錯咩得罪左佢

日日返工都好唔開心

我日日都OT差唔多一個鐘
都唔知蝕撚左幾多錢比公司

FMCG?

屌 同事？

相認了

咩post?有同學做呢間

咁似我前公司

所以之前 咁多人想做MKT工
我都覺得 咁鬼辛苦都要做
做普通文員仔 都有咁既人工

仲未有offer
下星期gp interview好驚

差啲連sogo門口塊牛扒人都要扮埋

垃圾工
Mtk Acct 都係狗工
狗都唔吊

搵工搵到

有份一年合約工比offer我 我話聽日覆佢 但另外又有個agent介紹份工比我下星期見
我係想做agent介紹個份多啲 點算

6個月唔洗驚啦
大把人係咁

你本身想做咩工
屋企等唔等你開飯?

唔好咁啦巴打，我都係番左兩個月工炒左老細，宜家廢青緊，換個角度諗，第日有排你做呀，趁呢段時間搵下自己想做咩工，多啲加強對果個行業既認識，我都係認住過埋年先搵到
共勉之

Sd左 cv幾日仲未有回音

我上年係咁，最後都搵到😂

我另一半吉左一年先搵到工
佢工作經驗得之前啲inter
所以巴打你唔洗擔心
我都吉左半年有多 今日第一日返工

連pt都冇回音 有少少灰

做到lunch time已經唔想做 想而家就quit

點解呀

幾日

搵工搵到好似冇撚左存在感 同個世界完完全全分開咁樣

mkt係咁架喎
8點收工算早喇
接受唔到考慮吓轉行

其實份工啲人都好好 係我廢 唔生性
人地教完都唔識 唔知係咪俾太大壓力自己
搞到個心唔係太舒服 成日keep住跳得好快同頭痛想嘔
其實我好想做呢份工 但真係頂唔順

我會考慮吓

同事好好重要

有呀 我全部mark底哂

成年點解釋.... 身邊個個都番工 灰爆

留名學野

你話私補+part time 佢地唔信就唔信

狗都唔吊
只接受 15分鐘 OT

想當年我都係in左幾十份都冇工番 最尾搵左份唔關事嘅工做住先 兩個月後搵到另一份關事嘅
實有工番嘅 唔洗擔心 但最好就搵份工求其做住先 再邊做邊搵 令自己忙啲冇咁易亂諗野

返左2個月marketing
日日12碼

最後轉左做咩？

小心越返越抽唔到身
利申 試過

痴撚線

仲衰過做保安
又要用腦 我係戶外吹風 但唔洗做仲開心

最黎咪返緊第3個月

係咩 我反而係愈番愈發覺份工唔岩我 更加逼我要搵份新嘅岩我嘅工

真係想知?

tg?

之前aeon請包禮物
我諗各大百貨公司都請 聖誕短期
搵唔到可以試下

why 辭?

好低人工
算 我做工展會算
岩岩收到政府工Offer
但應該仲有成個月先返工

收到喇 CA

係呀

想知呢間野點
成日見佢請人驚中伏
可唔可以係度分享多D?

會唔會寫落cv

半年 睇下寫左有無好處
同行咪寫 其他就算

留tg慢慢講啦

咁神秘做咩加密講咪得

冇寫，見工果陣佢問先講，但我份工同我讀既野完全唔同，我本身讀econ但入左機場做，諗住之後都入番機場做

想問下MTR GE group interview會係咩形式？
會問technical or nontechnical嘢?
會唔會問政策同對公司嘅了解？

做下pt好過啦，根本份工唔係人做
理撚得你家姐咩

機場工係唔係好易搵?

講得無錯 痴撚線
做其他保安仲好

多謝兩位巴打理我
我樓上覆咗原因

唉keep住搵啦咁，過左年應該會好d既
共勉之

有得圍爐真好
多謝大家

唔好咁講啦，大家面對差唔多困難，一齊面對諗計解決問題姐

仲搵緊工嘅同已經返緊新工嘅巴絲們都要頂住啊

咁又係既
我初初畢業都係咁
頂左半年 搵到先走

In 唔夠15分鐘係咪收得皮

fg辭職一月走，做得三個月，都唔知寫唔寫cv好

佢話為左照顧屋企人

睇下做咩啦，七成工係有呼吸就請

其實我覺得呢個理由係行唔通,但看interview 表現多

咁難先搵到工 雖然好珍惜份工 但真係好想quit
返多一日都唔想了

分唔到返工辛苦啲定搵工辛苦啲 但每日啲生理反應令我做嘢更困難

返工又要重新適應環境
搵工又預左不斷食白果
我裸辭呢段期間已經感受到呢啲煩惱

今日第一日返工已經忍唔住偷偷喊
好撚眼淺

咁你而家點 我都係返咗三日先忍唔住
好糾結聽日返唔返 係連聽日都唔想返

我上星期返上一份工既第一日
收工大壓力到喊
第二日即刻唔做走人
之後今個星期三已經返新工
同事又好，人工仲好pay過上一份
師兄俾心機啦，一定有既

原本果份返咗幾耐？好驚搵唔返

可唔可以講下第一份係邊行？
好勇敢呀你 我連實行嘅勇氣都冇

又唔想喺屋企無所事事 唯有頂硬上
我今日晏就返返下差啲想同經理講我返埋今日唔返
但咁樣又好樣衰 所以捱左今日
希望聽日唔好標眼淚

多謝你啊巴打

加油呀 想話聽日唔返 老母已經起哂鋼

共勉之
想吐苦水可以tg我

幾日 同 同事上司唔夾

原來依度都有同我一樣，返左一陣就唔返既同路人，感覺好似有人support 我辭工既決定係正確 多謝大家

我日日都想唔返
但因為要錢 唯有頂硬上
已經頂咗半年

笑撚左，3個月send 30封
3日先send 一封

慘撚過狗
各位搵工人士真係多得你頂爛市
老闆: 咁都請到人，我仲駛撚出人工咩？

上一份係做教育事務機構黎
依家係類似shipping 返Office hour
呢份都有ot，但真係因為要做埋d手尾先要ot,而且最多一個鐘內搞掂
我覺得如果師兄唔想返既工要ot，可以揀d shipping 大公司，通常d野收工都係pass俾其他地區同事繼續做
勇敢就未算，不過你樂觀d去搵就好d
最重要係個心態

今朝醒咗緊張到唔係好唞到氣都要繼續返 原來我冇得揀 頂硬上啦唯有

返工得閒，食飯時間搵下工囉

返左3個月多d 想唔做係咪好on9
一日都唔想留係到

衣個時候 有風險 咩事?

唉，有幾多個係今年fg，然後做佐1-3個月左右
而家辭職或者準備辭職傢
我哋應該最身同感受

做咗一個月quit咗
跟住就一直搵
但係年尾多閪工嘅關係
我而家搵啲有興趣嘅嘢學裝備下
仲記得當初個呀頭話:
我都試過fg, 你諗真啲自己想做咩先

你老細講得好錯
諗清楚自己想要乜
好過搵完又發覺唔適合

係 要試過 先知岩唔岩自己
所以讀左幾年 會計
先知道人工又低 又OT無補水
之前 仲諗住唔會比人炒
點知 幾多會計中年失業

公司文化同人事關係
本來想做夠一年
而家都頂唔到了

個半月
岩岩見完工仲要俾hr 壓價

有無人搏下big4同trainee？

做左4個月俾間閪公司炒左(因為佢埋唔到條數想cut cost)
補埋水搵左一個月有3個offer
每一個都高過之前果份垃圾工
唔岩咪遞信
而家遞一月走慢慢搵

WHAT HAPPEN

呢到都見到你

而家d hr 真係好 無謂d 問題,空白期好似有罪

好多架啦巴打，你估我想返工咩

今日返工第二日
啲人好似預我咩都識

如果你之前有經驗既話（無關都好）
佢地預期你 一到就開工 即上手
但人工又比唔到 吊

路過 公司請緊人 寫字樓工 16k up 有無人有興趣
tg: japjapjapjapjap

你做shipping,我做shipping,我做到日日OT

logistic 正常係辛苦

其實邊間咁好？想報下

之前做過shipping 9點收工係正常 忙起上嚟收凌晨1點

步步難行

樓豬仲未搵到工
In左十份 得一份仲都要係cs拒絕左
雖則3份先真係有興趣
好灰 求連登兄台鼓勵下

咩都做住先la

我都係搵part time 做住。唔想見工比人問空白期咁長。七月開始冇野做。

其實又唔算shipping
Shipping d maintainence野黎
返工都係覆email呀contact下外國d warehouse 咁
喺香港算好偏門既工黎
知道唔該唔好起底

其實巴絲打可以考慮下做住醫管局EA IIIA先，夠半年經濟再報返EA II

各位加油，唔好氣餒

EA 3A?
你諗都唔好諗
人工極低 比中五仔做
大學生 就最低EA2
如果你真係想做3A
就去做PCA 3A

EA2 又唔係你大學生報完 會叫你in...
EA3 想做就去招聘會 會快d拎到offer
人工真係好低 11.x k

做私人工好過
得$11.6k
真心白痴

做PCA 3A仲好 再考抽血員 人工唔錯
如果你死都要做文職 咁無計
出去做咩工都高過$11.6啦

係 返HA工 EA位真係浪費青春 不如出面返/考ACO 算

我會寫 都係咁樣解釋

唔寫但講

又係星期一

去左旅行

大約咩po做啲咩

收到offer, 但得12k base salary 再加commission
算係自己想做既行業，大公司，但係近幾年新開既子公司
take唔take offer好

TAKE啦,唔TAKE就等下年先有工開

如果我都會take 左先 除左你有更好offer

佢都係叫我下年開工
唉諗住拎下經驗就走
又無其他offer無計

但唔係大部份文職都係得11k-12k左右？

你果公司係咩industry ?

後生仔唔好做文員
除非唔等養家 打份風流工過世

睇你in 咩
你好運見EA2/Clerk III 就唔同講法
但EA3 / EA3B 真係人工超低..

有份大公司cs 好似趕要人,見唔見好

母公司醫美

如果唔洗sale 野 應該做住先吧

要呀 佢唔係傳統果隻mode
聲稱唔到數都無咩野
其他公司無經驗好多時都唔請

但想問下 你日後係未真係會入sale果行？
我有個朋友FG 入左行做admin HR 搵左一個月工先搵到 搵到係temp job 做完3個月就走 之後因爲有上份工既exp 所以佢接到唔少interview 不過而家正in 未收到offer

唔會啦，有少部份sale我可以接受
個job title都無sale既字眼

btw我搵左三個月先有一個offer

唔做文員真係唔知做咩好
依家搵工都知文員好低 但自己又無咩特別技能/興趣 覺得好廢

你係仔定女呀
女嘅無咩所謂 著衫性感少少都大把人請
仔就唔好啦 搵份專業少少/非寫字樓 好過指日鳩坐
除非你好似我咁
唔介意做份低級正苦工過世
利申 CA 人工得12K唔夠用

男仔無咩負擔不妨試吓行船
儲完經驗人工都唔錯
或者考吓技工牌

上次面試衰咗
下年考多次 再報埋其他主任位
聽天由命

銀行back office 大學畢業就ok
Between份工要返shift

好似邊做邊讀一兩年
人工都有兩皮左右
之後做其他位人工仲高
我都有考慮過

中學畢業就得
唔洗degree

行船 真心好
你要忍 無得打丁

真心想問下，大家覺得點先為之人工高或者低？
我八大水泡17fg，做緊份文職，差唔多都做左半年，12k，但基本上唔洗ot，同事相處唔錯。問過其他朋友佢地覺得大學grad最少都要揾14k，再者係到追左幾個post，發覺個個巴打留言都話12k係好低好少，想問下我揾12k係咪好冇大志好廢？

係好廢
Top up degree都$13k

巴打top up 揾13?
介唔介意講下做咩post or industry？

有career path 12k 便okay

我覺得最緊要你目標係搵幾多
即使你話梗係愈搵得多就愈好

做物管（看更）人工仲高仲hea

CS人工 都$13-15

大吧啦
$13k 係新手價
過左新年再搵過啦

人各有志
有人覺得30歲30K係基本
有人覺得工作性質重要過錢
12K要睇埋你份工係點喎
hea工萬零蚊同辛苦工20K
我會揀前者

你覺得人工低咪做紀律部隊囉
起薪都兩皮

有工offer
份工830-430收
唉點算好

人工 福利點？

返8個鐘仲想點

原來而家仲有工收四半

咩工 我都想知
扣埋食飯 返7個鐘

正確
ACO CA夠洗了

hsbc kyc back office job
12-15k starting salary

exp+3-5k

各位巴打

其實我已經早兩個月就無refer人幫手
因為本身dpt請夠左同埋自己係銀行辭左職
轉左出agency firm
所以都無再覆

如果仲係有興趣可以pm我
因為都同銀行個邊有contact 幫手請緊類似既位

fresh grad 大學畢業banking
investigation team / clearing 12-13k
星期一至五朝9晚6

fresh grad 大學畢業banking
CDD MIS related 14-15k 識SAS

6-8 month compliance exp就得
KYC 18-20k

tel : kc1611

大貓？

唔怕俾人屌 匯豐contact cs都$16起薪
不過要輪班 但係有18日假

利申 唔做

Airline CS 都冇銀行咁貴

我係女 讀完個hd出黎都唔知做乜

其實返工距離遠
加上唔知做咩
得9000
唉

9000

書讀唔好嘛

做食蕉好過啦

文員都9500

屋企人唔知

做住散工先
講真 馬死落地行

巴打唔好放棄 早排我都裸辭空白期左段時間
由自信滿滿到屋企人開始擔心你係咪無能力搵工
個人又心急但又唔想亂搵一份做住先 真係好低潮
但意志堅定覺得自己係得既 最後我都搵到份到家下都好滿意既工

搵到岩先做啦
否則空白期風險更高

唔評做左兩個月的job 空白9個月

咁耐點搞好 我都差唔多

你預左人工唔高
HR一定壓價
好鬼慘

我朋友都係空白9個月
hr都係遁例問兩句就算
與其寫兩三個月經驗就轉行比人壓價
倒不如繼續用fg身份搵工
不過宜家都年尾
唔差在過埋年等人地拎埋花紅先搵啦

唔係啦 capco炒左咁多人
入去自殺咩

新一天要有新電話

空白期有你就預左一定係豬頭骨同被臭西HR壓
但In line manager 同大佬個時感覺到佢係欣賞你 同意你既 offer差少少都可以考慮下

要知自己值幾多同有幾多籌碼
有空白期既唔壓唔通壓三大精英咩
年頭2-3月係會多好多工出番黎
但都會多左一堆被你勁優秀既candidate同你搶

自己諗

搵唔到 佢話過上網唔會搵到公司資料
話係新公司 招緊人成team 有啲似pr公司咁 主要想請岩岩畢業/大學生咁

自己小心
覺得古怪 就即閃

Fg 空白期左半年 雖然係自己揀
想番住pt搵政府工

Same here

你預左空一年以上
屋企人接受到就無問題

你有無諗過 考幾年都考唔到？
ACO有唔少人考兩次先入到
已經三年時間
多方向搵仲好
否則壓力仲大

有呀都係邊做邊考

唔好all in ACO
考唔到就含撚
兩手準備啦

我下年ALL IN ACO，唔得既話,報埋SSII

利伸:CA，要對物流署

大家咁話 唉

你做緊政府 當然唔怕
但佢地係失業中
真係唔好 All in
今屆死左好多人

啱啱知道自己係waiting list
唔知夠唔夠運食n手飯

咩工?

我都等咁offer 佢地話今星期有興趣 會今星期通知

政府工

今日又無電話

岩岩見完 PT保安
$620 要cosplay 咁
仲要超撚衰既盤
做一個月算

政府快D派位啦

嘩屌 咩post

你報幾號Rd呀?

18/12 一星期通知
呀呀！

政府工先難搞
你有空白期即刻扣分

絕對無咁嘅事

有無巴打絲打有興趣番pt?
係屯門/天水圍/沙田 有兩個role
一個係共享單車app宣傳大使 另一個幫手踩番d單車去d 熱門地點

有興趣留tg

其實都係做住n仔考officer位....

LLB?

去讀中國法la

呢度唔歡迎你 你走呀

LLB+PCLL唔驚啦

我公司請大學畢業喎
唔係一般文員嚟

朋友之前中學畢業做大貓kyc
可能識人掛

interview god offer god

3字頭一律唔聽
(雖然上一間公司電話都係3字頭)

其實見job post 話要識photoshop
咁其實要識d 咩photoshop skill?

返shift係要返夜定返六日先

今日下午收到call去見工, 美容公司，旺角，又係3字頭，你搞到我好驚

美容公司我連cv都唔會send

最撚得意係個地址間公司我冇apply 過，不過我唔知apply 左既公司係咪母公司

你apply左咩工？

admin 文職

大番少少既公司一見你expect salary 唔岩價就會你成份CV都唔睇是常識吧 大型公司一隻ad 一星期可以收到3-400份CV
再唔係覺你無經驗又叫太多 你試下apply多次12K 電話應該會響

有interview 但唔請多

有冇ching試過12月grad？如果搵工係咪好難搵

我自己係hr
總之唔岩價就直接放落垃圾郵件
同埋你叫得都幾高吓
如果你覺得間公司個名夠好同學到野就掉低番個expected salary la

下年請早

低b bike?

我係2018既12月先讀完，如果想搵graduate program既工，係咪要搵2019既program，2019年中先開工 ?

返夜啊 每個月轉一更好定時
五日啦 仲要肯定唔洗ot

另一間，黎緊新開

俾兩份工大家，

第一份距離遠，來回3個鐘車程，5日
第二份，三個字車程，5.5日

點睇

if both hea > 2
if both shit > none

3個鐘車
第二份啦

前途錢途點先
不過三個字車程真係慳好多時間

我都諗緊，雖然話有shuttle bus, 但係都要成粒幾鐘，仲未計shuttle bus 唔係你樓下，要搭車 ，同埋起身梳洗

大埔工業村，而我住新界西

美X 寫字樓？

蛋糕，同埋曾志偉都有apply

一個星期坐車都坐撚左15個鐘
我寧願返多半日

車程耐番耐左會
好鬼攰

屌你岩喎，圍埋返5.5日都仲返少啲

咁第二份啦

比人炒左 唔知搵咩工好

兩份人工各出幾多？

做咩比人炒左？

其實只係見完工，未有offer, sorry 大家有誤導

只係想問下大家，要名唔要命定調轉

唔過prob?

如果人工差唔多 都係為錢算..
返太遠 你做做下 會冇mood 再加人際問題 更加快推你自己resign

唔過prob 就唔好寫落CV
廢事reference check 比人寫衰

車程耐你返過就知好難頂
放工返到屋企已經差唔多要訓
第日又要勁早起身搭車
放完工返屋企完全冇時間做其他野
咁好彩搵到份近屋企
減一千蚊換時間我都制

計埋如果返大埔，6點起身，8點幾9點毛？先返到屋企

文員人工，big4工作時間

有同感
另外車程遠 再加常OT 先死
到時你真係日日訓完返工 返完就訓

你試吓來回車程三個鐘
試一個月你就寧願減人工都要搵份近屋企
不過住新界西幾乎返邊度都遠

荃灣，下到旺角，右到觀塘係我個range

屯門入機場返工🤣

觀塘？九龍東真係食屎 返左三個月即走
上環 中環都好快

其實屯門去機場唔算遠啦！

Sor
屯門去黃竹坑

岩岩都比人炒左
因為啲人冇野比我做
老闆覺得我冇野做炒鳩左我
諗緊落唔落CV好 岩岩3個月

交換 我都想冇嘢做

每日做足12個鐘 一唔食飯一路做
想走但唔敢走 但日日咁樣真係好辛苦

現個時候被炒 真係

mkt 12碼真係好普通
你考慮吓轉職位/公司

退地 執相果啲？

15k five day 9-6 lm
來回3h

大西北去港島東？九龍東

3個半月仲未搵到工
有無巴打仲耐d

死垃圾

搵左差唔多三個月終於有工返
希望唔洗轉個頭返入黎

有好多半年
其實我算唔算失業

月尾開始搵 8月中返 14k 嫌老細西
10月尾quit再搵11月中返 16k 嫌跑數大壓力
我諗我好快又quit 2018年見

雞蟲

搵工

拜Offer神

做咩咁睇唔開

巴打去做咩呀？

仲請唔請人踩單車

6months contract 屌住先
人工好但三個鐘

新界區個個都差唔多呢個數
屌住先啦！！！！！！

各位巴打 睇下大家有無興趣
跨國物流公司CS fg 14k 番五日 有勤工bonus
有training OT有補水

有興趣可以tg我

如果有巴絲想揾其他工都可以tg我再傾

同問

宜家得promoter咋

DHL?

難得有寓工作於娛樂

搵唔到工啊屌

Civil 工程狗

快啲簽約 咪彈工手呀

拜offer神

都係嗰幾間啦 加埋勤工個d可以有16k

咁快要管人
靚女？

發大搞咁需要人喇

比啲信心

啱啱返咗差不多三個月工
過試用期前一日俾人話要extend

要extend都唔慌有運行
分分鐘請緊人頂你個位
呢啲莫須有罪名唔洗咁介意
可能只係公司cut budget
搵定後路啦

唔好做admin 啦

有諗過係咪自己問題
三個月內請左三日病假
但係果三日都係一係咳到仆街
另外兩日發燒

我做埋reception，坐門口

我真係好想問點解要咁對我
仲話好多野都未比我做我仲有好多野要學

真係做狗，人哋做打工皇帝就睇唔起我哋呢啲小番薯

做admin真係乜都關自己事

你係巴定絲
絲就走啦
人工好高?

絲

一開波 就開壞個頭
實無運行
三個月就走啦
半年仲慘
就算頂到一年都無意義
可能加$500人工
無助你轉工

我寧願做hr 都唔做admin 至少hr 可以屌人

衰就衰在依家12月底好多工都伏
今日開始努力搵工，我炒佢好過俾佢炒
話說我想問下未過試用期但係辭職嘅話係咪都會計埋我AL嘅人工

做admin都咁辛苦
你自問個樣唔差 肯著性應少少
其實好易搵花瓶工

其實我讀嘅嘢係創意行業

可唔可以講下你點中伏
等大家都有個警醒

係咪有巴打想踩單車
之後會再請人 不過係番9-6
有興趣tg揾我 幫你留個位先

每年有最少一次玩FG既機會

唔關試用期事
做夠三個月 公司就要比AL錢
利申：岩岩做夠三個月走 拎埋錢走

office admin不嬲都係呀四咁乜都要做架啦

Fg
如果一份11k 返1-5
另一份13k 返1-5 星期六半日長短週 一年合約
兩份都放公假 返工地點差唔多 你地會點揀？

兩份都唔好，fg雖則無乜議價能力，但人工好低，唔好屈就自己
不過要揀就揀返1-5

長短週一個月都係返多兩三日
多2k 第2啦
雖然係合約
但係第一份得11k 你都唔會長做架啦

FG 做11k工 你未來點出去同人議價？

我諗我都會揀返第2份 雖然合約 做住先再搵
第1份11k係admin
不過想問下 我係hd asso grad 其實fg最低都應該搵到幾多？

HD仔 $11k頂盡$12000
Teller 或跑數先有$14000
狗都唔吊

其實文職FG 13.5K
番5日 係咪算ok?
利申 八大乞食科

睇吓咩工
普通文職算合理/高

細公司 Admin Assistant
做下filing 果d
諗住做住先入政府

合理
最緊要間公司夠大
名夠好
出返黎都吃香d

係會計公司黎嘅
不過都叫中型咁

Ok la
13.5k fg非專科幾好了

感恩 樓豬終於等到offer神了
各位要加油

做admin 係咪純粹攞經驗？

admin咪即係搬搬抬抬
做hra仲好啦

咩工呀

已經想quit...

我畢業個刻就想退休

有咩慘得過由executive 降左去assistant

其實真係搵到好無信心
想返個份工見完個日又出左新廣告

加油呀 仲有我日日陪你死撐

好過而家嘅感該 睇你做邊度 見過都ok好做 雖然唔算勁穩定

我想屌哂公司所有人
我想轉工
西大陸公司
勤各位來生不要做大陸狗

早d 走好過la

我仲有三年要捱 屌!

係咪pxxxxxbxxx個間
呢啲黑雨放假冇錢 又冇得轉公務員
有啲部門用啲software又得佢地先用 出到去用唔返
有幾多經驗 有2年出去搵其他好啲

突然今星期有二個interviews.希望我得啦。

想問下返左a公司無耐之後收到b公司Offer
但係拒絕左b
之後而家做咗就快三個月發現a公司係伏
咁向B公司提出重新申請，人哋就打嚟問我約interview同skill test
我就好老實答佢之前做過同埋有Offer
之後佢話佢問清楚同事再打俾我
之後就同我講我唔使做test
但係要去interview
如果佢問點解當初唔選擇佢哋公司應該點樣講好。。

IT狗有offer了 多謝offer神

之前apply過既工又再出job ad
係咪代表已經睇過我份cv唔考慮我

俾d信心，再出咪再申請

收到offer call 做埋body check就入得職
多謝offer 神

入左大公司做，FG第一年加人工係咪都係跟大圍 會唔會得單位數%增長

邊個話一定加

做左半年 決定轉份低人工d 但自己鍾意既工

支持你

唔轉工都幾難有雙位數

我早少少，下年請ACO個水應該走到

岩岩收到offer mkt 12.5k 長短週
但得7日AL 諗緊接唔接好

差唔多la
Mkt hr呢d起薪點係低d

7到喊，無計照講

好西wo 7days AL ..

今朝interview 完 黎拜下offer神先

人生總要遇上幾間西公司

我都係17fg 已經做緊第二份文職
而家個份11k 但5 day work 唔洗ot 算少野做
但睇完哩個post之後 我嘅感覺係我係咪要太低

要求

係，11k中學畢業都做得，俾多d要求同自信

做過好幾份工 有fd做保險 好吸引

巴打咩學歷？
其實可以再搵份好d
我proba緊都過12K

大學生11k 對唔對得住屋企人

我都想知係咪大學生
12我都接受唔到

搵幾多

十分西 咁嘅offer應該都唔會係啲咩好公司

朋友之前返大貓都係得7days al

九個鐘 保安炒散 $550日
返22日 同你一樣人工
（新香港人 無讀書）
所以你要搵過份 最少$12500

CA都係12480咋

黎緊返細firm
唉咁就一世
唔做audit狗真係咪撚讀account，無野可以做到

考正苦啦 assistant assessor 起薪都3皮

唔怕 四月一號 又加
今日返炒散 同大陸仔傾計
佢話 你地香港人 好低人工
深圳已經出緊萬幾人仔
物價比香港高
香港老闆真係狗撚

今日收到offer 同時收到另一間公司interview , 我自己比較prefer 後面個間公司，但又唔肯定一定會請⋯點算好

萬幾人申請-》四千人筆試（去Poly考）-〉百五人去面試-》請30人
全英面試
自問無能力 廢西

contract先係姐 perm好撚多

中銀compliance officer都係

搏唔過喎 ，Mkt fg可以叫到15k ，可以以13做底線
7日AL 太少 又要長短週 真係唔好試
肺苦之言 因為呢啲工做落左就好難走 你一開始個價咁低又要用多啲時間先加到

原來仲有幾個月又加人工
唔撚怪得咁多人狗衝正苦

MKT咁高架咩
識一個做digital mkt
一個做retail mkt
好似都係~12-13k

雖然依家人工好撚低 冇可能儲錢買樓
但工作輕鬆又夠自己洗
真係唔想再搵出嚟搵過份工

利申：非八大廢J

我個fd男仔 今年fg做左3個月 已經19k了...開始儲到人脈 自己就做牛工

我就唔信fg人脈係靠自己儲
9成做保險本身都識人關照

冇錯
講真，冇人冇物點會幫你開單 十個so call成功既保險佬十個都有父/母蔭/識好多人架啦
人比人比死人呀

識人好過識字

做緊1皮temp clerk，同事輪流轉，安定左又懶搵工

真心 13底線
利申廢西fg 做緊mkt

同埋底過13 到你返咗工就知唔抵計

每日起碼做足12個鐘 一路食飯一路做
如果人工低 福利又唔係好 又做得辛苦
你個心理點平衡到 take咗offer都好快走啦

年尾西工多 豬頭骨

出觀塘

宜家返工要來回近兩個鐘我都覺得好勉強
3個鐘點頂

大家搵工會唔會係勞工處搵
定jobsdb 果d比較好

Hd 都唔知自己想做d咩
番緊pt

琴日in大學ea
全英

邊間
perm定contract
咩offer?

奴工處 ，你睇下有邊份係正常

感覺上年尾多工見，但係一堆豬頭骨

我今日見工竟然全英。我太癈了，中間都轉做中文in.

咁⋯⋯不如唔好做文職
考慮下做其他工
地盤 裝修 巴士維修 保安 百佳 一田等等

奴工處實係俾奴工用 又唔係中年失業 無謂作賤自己

JB好多agent工
有d叫你上去見
但唔係做果份工
我而家果份係CT搵 公司直接請

fg 大把時間

作話去左旅行 做part time都好
最緊要有自信

你要口響響話你有搵啲野做下，咁就冇事架喇

hr 其實想壓價姐

日日都想走 DLLM

咩事咁sad

政府西位

唔好咁啦，涯一陣嘆一世呀

長工定合約先，長工捱過試用期之後月光補償返都得啦

長工 仲有兩年半
聽日有Christmas party
之後放假到出年先返 抖陣先

有冇人見工
成日唔覺意望落hr對波到？
會唔會扣分

咁要睇返你本身既樣子如何

第二份工返左一個月多啲，打算聽日祼辭
2018見，又要解釋點解2017年下半年一片空白
打算搵份最低工資 唔使用腦既admin asst工算

咩工 點解裸辭?
其實都差不多一月
等過埋農歷年應該會多返一批工
最好就復活前搵到
過完復活節差不多又新一批FG爭飯食

試過個hr太靚 成程望住佢個樣 諗唔到野

Recruitment agent
農曆新年後 多openings 同時又多本身有經驗既
唉 想退休了

搵極都係得d要返shift既工有回音

係咪比人捽數捽得好勁?

你本身要求咩offer?

捽呀 又唔算捽得好勁
不過我懶西覺得自己個人唔夠貪錢同aggressive
長遠都唔想不停追數 不如快啲走

年尾d hr 係咪唔見人 sd極都無打黎

放假前後邊有心情工作

垃圾hd fg 空白左半年

其實呢度大家係一路無工返？
定係做左幾份都唔岩？

有幾多人打算做唔係讀緊嗰科

+1

唔做自己個科又唔知做咩好

+2
大家比心機唔好灰心呀

你要頂住呀
唔好放個西位出黎

不如做住炒散 考政府工啦

去考警察$23000

我都係啦
讀非專科就算啦
唔好當有讀過大學啦

讀埋上去啦 pt degree top up

Top up
讀黎無咩用
真心 根本係昆錢
政府認可

只係想搵份濕尻文職hea

百佳 KFC
大量請人 唔好失業

如果唔等錢開飯就唔好做百佳嗰啲啦

抖返兩三個月養好身體同精神
過埋年專心搵好過啦

除非你有決心認為做過辛苦工可以逼自己發奮

我就係後者
係機場做緊狗
$550 九個鐘
做埋最後一次勞工

之後就 入政府了

見到同期個啲有幾個入到紀律部隊，就覺得自己好撚廢

又要等消息

即請唔一定係好工

即請肯定係伏工

岩 同埋年尾先請人 好多時都係走果個頂唔順公司先走人

要返到7/1

想問要畢業證書係咪要成張帶過去？
定係副本就得 張野好大張

講真 讀top up degree根本出到黎同asso冇分別

點解咁講

如果公司經學歷出人工 top up degree都好有用

呢樣真 佢requirement寫明有degree，讀咗top up就同asso已經有好大分別

有幾多工 講明一定要大學畢業？
多數senior 位或GT MT
不過呢
人工真係會高少少
$1000-300

自己上jobsdb 睇吓
大把工都要degree

咪傻啦
提醒你啦
你做多兩年 學歷只係垃圾
睇就睇你工作經驗 同識唔識人
識人好過識字啦
唔岩就算

當然la 識人好過識字
但問題當你冇人際關係 冇工作經驗 都係睇返學歷

不過每間公司都唔同制度 好難講既

Master 係barrier?
any detail?

覺得你又白紙又學歷高
唔會覺得你做得長

哦
我以為係在職讀master

星期四見一份幾有興趣既N仔工
但畢業太耐唔記得點講英文

你要有預左完約既一日
雖然幾好做 扮下正苦工
只係職位名 加合約兩隻字

正確
祝福考到
完約個下好正
幾十個同事一齊走
同埋合約仔 小心比人寫花
一世都唔洗考

請我先算 fg乜經驗都無
希望完約前已考到公墓員

FG冇經驗除左比人壓價 第二樣野係冇人請

我讀體育但係無教育文憑 雖然唔想做番體育果啲 (多數得總會文職/會所可以做) 但自己又無其他特別技能

你可以試下

做1823
多數請

master grad 好難搵工呀 dklm fg 完直讀master

利申：做緊政府contract 咋

正常
做n仔 出面公司未必計經驗
同埋知你hea開
你都係考政府工

想入番大學做， ra 真係伏？？

各位巴打

其實我已經早兩個月就無refer人幫手
因為本身dpt請夠左同埋自己係銀行辭左職
轉左出agency firm
所以都無再覆

如果仲係有興趣可以pm我
因為都同銀行個邊有contact 幫手請緊類似既位

fresh grad 大學畢業banking
credit team / clearing 12-13k
星期一至五朝9晚6

fresh grad 大學畢業banking
CDD MIS related 14-15k 識SAS

tel : kc1611

睇你派咩位
我嗰度啲n仔位唔好做
流失率高
我要做埋佢地啲野

咩叫伏先?
我舊同學fg完做ra都16k
聽聞係做老細打雜多 平時無咩做

順便一提
有N仔經驗 部門會優先取錄你
同埋N仔未必一年一年咁簽約
我嗰度好似3個月3個月咁續
續夠一年就完約
之後可以再申請入返嚟

唔肯定 但應該有record留底
返去幫你問問

同埋唔好以為正苦(N仔/公墓園)一定hea
睇你派咩部門 & 咩位
利申 做到仆街

CA既n仔
好低人工
合約文員好慘
但唔夠IRD既慘 $9250
我問過佢地人工

有 一年做一次
續約或離職前都會做

今日resign
7日後拜拜
裸辭。我覺得我好有勇氣

我經常做
講真
最多失業一個月
好快搵到工

返工頭一個月?
咩事走

你有覆過我架
我係比人extend probation

返到第三個半月啦

合約唔係有寫probation 幾耐架咩

可以extend 架
比人extend 多一個月
我唔做了
本身打算穩定做一年
明知之後下半年忙

公司有權extend probation
前公司有個同事因為成日請假又做錯野
比人extend 之後自己主動辭職

絲打你都係專心休息
過完年再努力搵

我都係請左假
一個月一次
不過次次都係發燒同咳到就全公司聽到

真呀 好辛苦呀 master 都冇撚用

ra 好多圍喂圍， 外人難入

巴打你諗住搵咩工?
本身點解想讀master?

諗同

d人預你係邊讀邊做

做人向前望啦
我之前有好多offer係手
有好大既公司
條件好過依家呢到
思前想後先選擇呢到。拒絕曬其他
我都無諗過個下場會係咁

非專科
讀master係廢
老闆只會覺得你搵唔到工
先去讀書

除非果個職位一定要master，例如則師
否則master真係唔好亂讀

洗底都得既
學歷太高 反而係負累

暫時都係騎牛搵馬 一路做一路搵其他
父母年紀大開始要諗埋佢地生活

我見工都係

我為興趣同屋企人叫
諗住想入番academic

我為洗底

每次見工都好攰，次次俾人叉學歷經驗人工，就快唔敢再見工

HR遞例壓價啫
當你生活逼人 唔輪到你慢慢揀
你自然逼自己搵工

當你有經驗 有名氣 到時唔洗HR見工 公司直接請你

呢樣真
以前讀書d阿sir成日比名校挖角

大大阿姐叫我傾一傾
入到房就望住我想我自己講

留都無留。頭也不回自己做矖佢啦

番左兩個月工，瘋狂ot無補水，今日請假見工俾個interviewer怒插

程序上
都會同你傾下既
當然啦 你唔係做得耐 多數唔會留人

我本身都係做RA, 但你為左讀Mphil or PhD?

話傾咪就等我講
無乜好講
Let it go

努力搵工

見到依家17fg既叫價 令我諗起我出黎個陣pt轉ft為左攞經驗9k都肯做 後尾做左半年搵搵下搵到另外一份加到11k 直至轉過黎依家呢份先加到12k 做左接近一年做到好頹心思思想轉工叫14-15k算唔算過份

利申:16top up grad

想轉工做銀行back office
呢家仲有無post請人
想問AA post人工幾多到
希望有13~15K

應該一開波叫高自己價... 最少都12k

我17fg proba都有12k

所以一開始
太低人工 唔應該做
最少$13-12

睇吓你做邊行
MEDIA之類應該無其他咁高
如果鍾意做呢行又自問叫得起價不妨試吓開高啲

係雞場
睇見唔少中年人做兩更（早中）
之後訓機場
睇見佢地真係慘
兩日無沖涼 痴線
仲覺得自己好勁咁
奴工永遠都係奴隸
慘⋯⋯

我就係入黎燒時間
等RD

各位唔想好似中年人咁
撈唔起 要訓雞場
就好好計劃好啦

最穩定一定係入政府
而家後生就話可以轉下工
到中年被炒真係唔知點算

叫緊糊,不過contract 工,大公司, 係怕冇福利

我做ngo
仲要19degree 非社工
依家叫好少少 希望黎緊續約加返些少去到14k

ngo 好惡做

又要重新起步

Fg之後等左兩個月都無咩回音
係幾個offer中揀左個最大自由度既 係local公司做b2b
而家好後悔揀左呢份工
同事又多師奶同老seafood 工作內容又無聊聊咁hea下hea下一日
雖然同事當我仔咁好錫我 但個心其實好唔願意返呢份工
究竟我應唔應該斬掉重練？

B2b其實學到好多野 你做多幾年野就知份工自由度大係幾咁緊要

同求

好多agent打黎問我銀行cs位
搞到我質疑緊自己做乜要搵bo位做admin仔個類
諗緊係咪真係做cs算
但心底裡又唔想湊客又唔想sell野

有心搵錢又唔怕比人捽數就做前線
做到咁上下搵夠先去返back office都未遲

見衰左

hr 打來話我合適大唔大機,但大公司contract 工

但都係最junior 既post
做啲野好似打雜咁
無野做 無佣分 人工又唔算高
係office 無野做果時真係好難頂

你用邊間agent??

個offer 得12k,仲要contract

而家份工要見客
差唔多日日都俾人話毒撚唔夠talkative

有page 有robert xxxx
你放cv上jobsdb linkedin自然有人搵

但就係唔想跑數
講真 沖破到要跑數呢個關口 做sales好過做cs十倍
但份人毒撚性格想對字唔想對咁多人

咩理由辭part time 好

PT話9知佢啦

就咁話唔做咪走人
又無MPF AL 手尾跟
況且PT請人容乜易

pt走使乜理由

要書面通知

我果度都要
好簡單 飛封信比佢
講：我做埋聽日 之後唔返啦
之後 完成
通常唔會追問

連part time 辭職都俾人屌

屌你D咩
咩pt

call centre

其實都有......
係公墓員下面，長期都請人嘅係1823

底會花

N仔 政府合約工都會花

如果簽完約唔做，可以用咩藉口等大家好聚好散
求教學

準備Email比HR，洗唔洗寄信去總公司

可唔可以講多啲？

正確
好似都有成二萬

另外你唔續約，改plan最高好似都有17k+一個月
佢本身一星期5日，每日9個半鐘(包1個鐘飯同上下晝各20分鐘break)呢個就14k一個月
如果改plan就一星期返6日//一星期5日但每日加1個鐘//2溝。
至於跳point頂薪有幾多就唔知了

有咩咁神秘？